做咩事呢個星期好似乜集會都無？

同我推上熱門呀屌

聽日愛丁堡要人呀屌

唔好當愛丁堡係condom 呀

聽日愛丁堡要塞爆人，塞撚爆港島呀屌

光復香港，時代革命

已經靜靜地靜到咩都推唔郁

而家要嘈到仆街

推

push

空氣推

去晒台灣取經

個勢贏緊
中共仲日日扣緊血
其實可以放慢黎打
日日打經濟戰
打選戰
扣中共血交比美帝is ok

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

聽日見

See you tomorrow

搞集會不如入工會
不如搞文宣
不如搞經濟圈
不如搞黃色年宵
不如做功能組別選委

做最傷到中共，中共最怕既野

pushhhhh

Push

不推文咗push多次

lm

難聽講句集會搞太多冇意思，本身係想保持熱度反而令到d真係重要既集會冇人去，d人就係覺得個個星期都有唔洗成日去

Pish

推推推

up

全城中伏！比台灣大選同武漢肺炎side track！！！

我要攬炒!!!

不知所謂

功能組別選委

甴近平

衣家上連登周不時就見到有Post吹風要全民勇武
話黃色經濟圈同選立會冇用

12號有不反

推！

其實連登慢慢邊緣化左......

沙士呀戇鳩仔

肺炎大敵當前
放慢少少腳步
比美帝同台灣做吓嘢先
反正農曆新年又有春袋

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

但係個個都覺得唔出街=運動已完

係
正面戰場留返美帝打
我地襯依家偷中共雞

對呀

推呀

Pushhhh

大大聲同我推

Pushhhhh

班撚屌乜都話冇用，乜都話送頭

敵後工作就係要偷佢老母雞
襯佢病攞佢命

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

pusi

一齊到 帶埋文宣到

幫推
大家就快唔記得流過嘅血
聽日出黎

tui

好好地打個清楚topic有幾難

p

推到上天

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

和你shop係行動主線 係咪應該要宣傳多d？
遊行集會作用不大 間中就已經ok

中國肺炎

到時見

pp

和你shop有效耗損經濟
但得聖誕個幾日似乎唔夠

又賴

靜靜地推

市面一片平靜

成日屈毛 唔啱聽就打稻草人五毛
邊咩緣化是你地自己靜啫

谷sir 有咩睇法

推啊屌，要去支持下

應該係話比五毛搞到淪陷左

咁都叫標題黨？

我會去 到時見大家

哩排太多鄰國花生

Tui

我都唔撚明點解仲不停有人話已經贏緊

仲係咁屌鳩和理非....擺明分化手段

幫推

又賴, 自己靜就怪人
開Sem 中學生考試 講事實就屈毛

2014就是咁啦

就算無集會都應該搞和你sing和你shop聚下人

星期日出去集會好難咩

—————————
不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持才看見希望

Lush

搞咩太多啊 大佬 已經一星期一次啦
不如一月一次 再遲啲一年一次啦

靜你老母

無你老母

無論咩和理非活動大家都一定要小心，緊記be water，班渣滓無人性。
琴晚有啲區貼連儂牆都出十數隻渣滓兇人

藉口

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

呢家咪偷雞囉, 1.12 造勢 1.19 全球遊行

間咩中啊, 依家一星期只有一次大型活動啦

農曆新年繼續

手足聽日見
天下制裁中共

聽日去

大力推

愛丁堡集會

pish

人人人

推呀拒絕麻木

啱

推啊

與其成日喺度打稻草人冷嘲熱諷，不如積極啲幫手推post?

十日前先有最少百萬人遊行
十日後已經有人話靜

聽日見喇

幫手推

要人

係真
我意思係開始好多連登推唔郁嘅活動，連登外都係多人參與

唔好用不推文

推，搞到冇曬活動咁

未贏架我地

聽日見呀

幫推啊！ 大家出嚟

Push lm

推啦

推呀 做乜撚野呀

推行動post

成個禮拜都見唔到行動po

而家推返

唔知咩事2020開始就停哂
中國新年梗係要辦年貨啦

行動post

1 11全城連儂牆
1 12 天下制裁集會

今個星期集中力量幫台灣拉票

攬炒巴集會要推！！

次次都話靜，到現場就知無降過溫

成朝熱門冇行動

一早決定咗出

推 聽日一定要出黎

靜靜地贏啊，等人權法等工會黃色經濟圈。黎明已來到

你咁解OKAY

推爆佢 唔可以停

推爆佢

Ok

撞

P牌推唔郁

推唔到

今日都要出

行動po 推

謝絕休息撚

集會現場叫人加入工會最好啊，
出得黎既都係想出多分力
仲有好多人未入工會

721

831

101

可能因為個武漢肺炎，啲人少左出街避開啲人多嘅地方？

自己靜左就打曬其他人都靜
好野呀

仲要不推文 勁

一月一次 OK 啦。

靜靜雞啦屌

咁你仲禁不推？
戇尻？

屌你不推文

聽日要見到你地

Push Push Push

進攻功能組别，支持非民主選舉！！！
中共表示：我真係好撚驚呀

最近啲集會出席率係偏低

721
811
821
101
1111

所以我地要努力

依家先知有活動

S

唔遲啦 快d share

出黎喇

推快D share比身邊朋友

快spread

沒有普選 唯有獨立

推 10分鐘推一次 你地都keep 住推

打爆佢老母

其實可以點...?
警甴爆左幾千部電話，其實已經輕鬆帶風向出鳩po鳩comment放假消息拉低成個連登嘅討論質素
明眼人都睇到啦，大把人徹底放棄連登都係因為咁
而面對咁嘅情況連仔連force logout都死都唔肯，
我小小一個半CD-ROM可以點

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

就黎靜到我都唔記得有咩做

今日貼文宣

位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

聽日出嚟啊

入黎本身想屌
幫手推下先

又係白票撚

運動已經完左

推！！

集氣

大大力推

日日都和理lunch架啦

支持普選立法會又幾時變咗白票撚呀
請反民主派解釋下

12/1見
19/1行

推咗先

focus緊台灣啫
其實都有

721831101111

推，各區開花仲有冇用

我就係鐘意睇呢啲留言 同休息 人權法過左就贏 過左區讀就贏呢一類廢話

推，未贏架

推
推
推

完你老

。。。

不如諗下聽晚轉場既話轉去邊好過

自動波架啦

點解會係當愛J堡係condom

自動條毛咩，臨急臨忙轉場冇人理再唔係比人當係鬼

岩廢人

香港警察又收足錢 ，強姦完 殺完人 咩事都冇 ，輕輕鬆鬆。退休狗都返出一齊出政府糧 ，藍絲斬人又有左膠幫， 最後仲有紅官把守 ，投共殺警啦不如

全部都做！！

pushhh

推一推

負評

721 831 101 1111

遊行係我地既權利，如果因為遭受打壓、有危險就唔去既話，同妥協有乜嘢分別?

d人 去哂台灣呀 成個連登都係台灣

一上連登 平行世界咁

香港人抗爭係為香港 定為台灣

我已經開始疑惑

大中華情意結 有d野適可而止 咪過哂界

過分介入人地選舉 先得架

回來lor 回來la 香港場運動未完架？

推, 有集會啊!

堅持緊嘅人要繼續堅持
同埋繼續叫更多嘅人一齊堅持

我要攬炒

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

721831

見到標題諗住入嚟提你聽日有

又係集會完後 set rb 跟住送頭
個個星期用同一招
前線勇武睬你都傻啦

一早預咗星期日去集會

又關前線咩事？
唔明我叫人去集會，點解你會得到呢個結論

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

P

聽日已經係下個星期

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

E

Z

Pushhhhhh

（傳百度赴港上市）睇來百度要來香港上市了，中央想要懲罰香港，發展澳門，點幫中央
中央說不需要香港，要發展澳門金融業，但好似中央忘記左要懲罰香港，就唔應該有大陸公司再來香港上市。
作為愛國的人民，可以點幫中央達成心願。
請幫手推
唔係勇武先係做實事，連登太多五毛想推人去死。

今日連儂完 聽日走遮打呀

推呀！

推爆行動post

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又係你隻五毛

靜靜地贏

有不反未

你要話係五毛都講得通既
泛民係建制第二B隊
咁佢啲粉絲的確同五毛無分別

銀髮在首都活動立場都播緊，竟然冇人講?

有不反

1001

可以做嘅做曬啦淨低嘅靠外國 救我哋

不如直接講泛民做左d 乜
而唔係剩係拎泛民兩隻字出黎屌？

做哂？
但有d 野係要一直做架喎

多左好多唔關事 日常po
明顯啲狗都幾勤力

推呀唔可以比佢地估大多數

仲堅持緊嘅人要叫埋其他人一齊堅持

再 推

今日11日先知..

不如講下飯民無做啲乜？
廢除功能組別呀，19年6月到依家有冇堂堂正正大大聲聲嗌過一次呀，進攻功能組別就嗌過啦，俾人帶咗風向搭咗大台都唔知
難怪班勇武都發覺自己on9咗要退場

其實係咪進入左個迷思呢
香港人已經嗌左廢除功能組別好耐
如果真係做到，點解泛民要死攬功能組別呢？
真心唔明

因為佢地就係你地日捉夜捉都要捉到既鬼囉
點止香港人嗌咗廢除功能組別好耐？根本係泛民自己帶頭嗌先既，好啦去到中大理大圍城戰逼到美國參議院都要過人權民主法，訂明2020年香港立法會要有普讀書。但係依家佢地連雙普選都無嗌啦？淨係focus係警暴啦係咪？

其實玩功能組別真係無問題，但係依家先1月，點解我地乜野都未試過，未爭取過，未阻止過不公義選舉進行，甚至連廢除功能組別既口號都未嗌過，就話要去進攻功能組別？你想做到就要靠美國佬去逼中國架啦

我就真係睇唔透啦

講明呀 我係熱狗五毛網軍分化撚呀，block我啦唔好信我呀

熱狗有陣狗味架，你無乜果陣味

不過你都講得岩嘅，其實而家先一月，好應該向呢方面努力

點台灣大選仲重要過香港本土，岩岩落左街，冇人既屌

本垃圾返緊工 但今晚會出黎

推！日程表

你就話我無熱狗味，出邊都唔知幾多人block撚咗我話我一係五毛一係鬼一係人頭豬一係熱狗

總之，各有各做就唔係指勇武搞革命，和理去投票
而係和理幫勇武手搞革命，去到要投票既時候即使勇武唔信制度唔信選票都會拉隊一齊嚟投票，呢啲先係各有各做呀咁多位大佬，當我跪係地下求你地啦

香港獨立

今晚要人呀大家，關注完台灣麻煩專注返香港

屌你老母

但情況比你講嘅更慘
就係和理非連自己嘅本份都做得唔太好唔太足

Sor! me 病咗!

去狗宿okay?

推你老味

屌埋你本人

只因靜靜地....

因為運動已經完左囉

幫你推下

完左啦

在台灣。

和理非最有成效，下一句失無同勇武割蓆

推啦屌

1.12 愛丁堡✅不反
1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

笑

成個星期掛互屌.
主線要緊呀, 要互屌隻揪係煲底先做啦

會選有意義去

光復香港 時代革命

推呀你老味
唔可以停呀

掛住睇台灣嗎

聽日又係送頭日

又一隻

推呀行動呀

算鳩數啦你 你老母係雞呀

推推推推推

推
明天見

推上去

有冇張1.12愛丁堡(有不反)嘅poster? 傳畀銀髮

我手頭上無

好

今日
愛丁堡再聚

—————————
不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持才看見希望

go

一陣見

已經去緊